[突發］美國費城點票中心因附近地鐵有炸彈威脅正在疏散

such a shit show

屌係咪有人玩野
頭先果度有示威直播

土製菠蘿

我頭先係銅鑼灣

LM

又換票。。

又可以偷偷換票

出撚到恐怖襲擊

費城告急

費城實驗

玩到炸彈

留名

唔撚走呀一齊炸死

FC撚去睇下有冇炸彈喇
順手去剪埋條線

左膠去CHECK下喇

擁抱炸彈 大愛炸彈

疏散左就可以搬多幾箱

FAKE NEWS

FC撚已CHECK完, 冇炸彈

缺少背景資料
獨立查證機構已在其他貼文審查過同樣的資訊。

又做手腳？

FC撚炸死左未?

有邊就贏去搞事比就輸個邊有籍口

笑撚左

炸彈就搵唔到啦

但就有兩個持槍嘅far right conspiracy supporters 喺附近比警察捉咗

2 men arrested near Philadelphia vote center had QAnon paraphernalia, AR-15 in car

打啦

Civil war嘅節奏

唔死啲左膠
左膠唔會驚

兒登恐怖分子

兒登仔

左膠怕俾人知選票做假
寧願玩埋炸彈💣

公_會玩到去美國

左仔先最鍾意波羅
因為佢地冇吉屎拎槍比人屠番轉頭都似

監票姐

Evacuation underway
好快又多十幾萬票

劇情發展好「荷里 活」feel

仲癲過antifa
幾時燒埋美國旗

點解唔係牙隻就輸，fans 玩野

又有乜陰謀

工會

李大導出動

佢地親身去check 緊

自隊

班FCL當時都唔係現場

玩菠蘿都係左仔黎

登：撈多十幾萬票先

換票時間

deep state agent出炸彈

唔俾trump粉驚輸
係到玩炸彈？

QAnon paraphernalia
deep state出現

社會動蕩撕裂
係十個投票都救唔番。

支那又然

係人都有槍㗎啦，無直接證據顯示同far right 有問題。即係民主黨最有嫌疑啦

但又話Trump已經開始失勢嘅？

手足

應該要fc下係炸彈定菠蘿

真：FC？

輸到要放炸彈

唔係
有線報咗個個人係撐奧巴馬個邊

匿名者Q出名反侵

又車幾百箱票入

講錯
右翼個邊先啱

今次玩到咁盡

愛侵力真係唔係咁好恰 留名睇暴動

香港之前都係咁，吹到黃絲恐襲

好文分享

[轉貼]中共這次發動的全面戰爭。是準備充足的，也幾乎全押下去了。經典邏輯和法治邏輯。交互使用製造混亂。

極右vs極左

pin哩個

Fc咗係咪真係far right未